無人有玩列王的紛爭COK?

無人講 想問有無人係有玩

不了。唔課玩唔落
28城

但水晶戰好好玩

30城

好耐無玩